Kaibas Moisa Metsawaht Josep Õunap et Ürrukülla perremehhed Tõnnis Waht, Mihkel Annuka,Annus Hallik, Jaan Etro, Juhhan Mutti 
ollewa Moisa Rukkit Karjaellajateka ärra söötnud ja Kohtumees Jaan Welti ollewa moisawallitsusega Ülle waatnud ja arwab selle 
söömise Kahju eest 1 wak Rukkit moisale maksa ehk 5 perremeest Iggaüks 50 kop hõbbedat.
